香港Youtuber 大J反逃犯引導條例

雖然佢曾經借高登上位
亦俾人話佢菠蘿雞痴人上位
但今次都算係咁拍條片
俾睇佢嘅小學雞知道發生咩事

香港藝人就唔指意佢地會叫人留意
如果香港當紅嘅KOL都一齊講
6月9日人數必定好多

連登仔呢次唔該槍頭對外

笑波子大j相反達哥

達哥幾時出聲

達狗奶緊共 唔出聲就最好

抵佢娶日本妹做老婆
利伸：覺得mai 幾靚

達哥頄縮設計對白大賽:
1) 我唔講唔代表唔支持呀

決定幫大J免費做一年打手

達哥

邊個投共已經真相大白

想強姦mai？

笑波子呢

達狗同埋佢d爆機契弟潛晒水

xx車幾時跳下忠字舞，支持送中條例呀？
喂敵人既敵人一定係朋友，好似龍緯汶單野咁呀

2）我未了解清楚件事所以唔講咁多
3）本人意見不代表本人立場

反觀某簡體字直播主
收錢就埋沒良心了

唔反大J了

連登仔一味只係識翻舊賬
活在當下
講下依家有咩藝人/youtuber夠膽出聲反逃犯條例仲好啦

大j而家態度好左好多
佢都識講知道好多觀眾係中小學生 未必知發生咩事所以拍條片講

推上熱門

從來冇諗過強姦人

達狗死忠點睇？

大J 迅間由地底泥上咗神檯

達狗死撚左去邊？
唔係永遠企香港人果邊？

屎萊姆定司徒搞個個(youtube大聯盟呢)

4) 真兄弟自然會明白我，唔明嘅唔係真兄弟

香港好多小學雞睇大J
之前玩NBA2K18識左個小三學生
佢話佢無聊就睇大J嘅片

達哥呢？

兩登契爺達哥呢

冇波

兩隻都係狗
只係呢隻狗講人話
另一隻狗扮啞

周公恐懼流言日，王莽謙恭未篡時

痴撚線竟然會見到大J上神枱嘅一日

唔屌得架

達狗???

大j

連登仔不嬲盲反
達哥打機用殘體字當睇唔到
大J反共就屌

咱們兄弟會支持中国人达哥

推上熱門俾壓力其他Youtuber
佢地講一句好過日日派傳單

今晚問達哥

達太祖你都敢反

個基本盤都好硬下...杜汶澤 森美果D近年都失守晒
達哥奶共奶到出晒面反而仲大把死忠

大j哥哥

咪住先

Le d野正常都應該反啦
佢只係做番一個正常人ge行為
有咩咁值得加分

佢既片一向不差

但香港冇幾多個youtuber係正常人
個個都驚講完冇job接

呢鋪做得好喎

達哥呢

唔理咁多 總之今次有共識嘅就支持咗先

一單還一單 佢今次抵讚
但平時啲片低汁到

低質 小學雞 先睇達狗

邊個正常先？

正常人係因為你無利益無包袱
但佢有一定嘅觀眾
背後有好多利益關係
而大J選擇講逃犯係有機會影響佢收入
正如你唔會見到容祖兒會提

你唔係覺得仲會有連登仔信你啊？

最慘係想搵人仔/怕俾人封殺既都一定自我滅聲更有可能企出黎支持呢

大J

咪撚分化啦
屌你個老母
3毛快撚啲死

無潛,喺水上,見倒講達哥既comment逐個留下負評,不過人就匿埋咗

唔好玩分化

留名睇某哥fans話youtuber唔應該有政治立場

rock哥唔係第一個Youtuber發聲咩？

今次的確係做啱

大家唔好再講達哥去咗邊,當年14年佢已經講過自己永遠踏喺民眾嗰邊

rock哥條片真心正

大J今鋪好波，以事論事。
舊時的確契弟，依件比佢洗到底都係佢敢言在先
達仔就可能真係只有懷念黃傘時期

呢啲好明顯係香港人立場啦

佢係
但訂閱太少
如果over 或接近50萬訂閱嘅youtuber都講就好唔同

老實講，討厭佢為人，
但佢敢公開發聲，
我respect 佢嘅決定
槍口一切對外，6月9日，一定出黎

達哥fans只能偷偷留下負評

成日問邊個去左邊邊個出聲咪
吊 你廢架

佢好似唔係第一次就政治嘢發聲
不過唔知啲細路（佢啲觀眾）有冇心去理解呢啲嘢啦

其實大J黑人憎主要都係過橋抽板姐

依句真係無撚敵

上咗兩次電視喇人哋,訂閱人數拎嚟打飛機就有用

條垃圾完全唔敢蒲頭正係識狂放負評

5)我唔奉陪啦

咁佢快啲出黎拍片先啦

一單還一單,今鋪做得好

關達哥撚事咩
乜都要表態？

指意佢聽含撚啦

今次真係要撐下大j，起碼人地敢講先

實有人話借表態洗底，點都好過某d網紅奶共奶到出晒面之餘仲有班護主狗盲撐

快睇幾次大J依條片
等其他KOL為左view跟風拍
提高動員人數

唔理訂閱數多少
夠膽出黎講已經值得嘉許

咁你咪同人比下去囉
簡單道理唔明？

講得好

之前聽d小朋友講明日大愚, 原來由笑波子度聽返黎
嗰下都有少少改觀

大丁哥哥

叫班達粉點駁。。。

真係估唔到低質既係達哥

身為香港人,身為香港有名既公眾人物
呢條條例影響緊自己,仲要息息相關
點解唔應該表態?

其他香港人唔表態就政治冷感,係港豬
達哥唔表態就唔關人事

你個名

佢使咩表呀，一路做左咁多野都知佢咩底啦

達哥就算隻game唔好玩都係咁hard sell。
邊個仆街大家心照啦

大j

之前聽到呢句真係覺得達哥變左

晚晚keep住睇達哥，每晚都期望佢講
作為1個支持咗佢好多年嘅兄弟，見佢提都唔提吓其實真係有d失望

笑波子反對我都支持佢

對達哥好失望
佔中都有出聲
點解而家唔出聲

真兄弟咪明白佢都係為搵食囉⋯⋯
咪阻佢搵食呀⋯⋯
我冇睇都明喎

出左啦，奶共囉

要求傳召動物傳心師翻譯

班00後大個仔開始上連登了

Rock哥

香港人要認撚住d無表態既KOL
日後清算

好波大J
相反達哥

真係
咁多kol入面，達哥個fans base反中比率係數一數二高，偏偏佢就最唔敢講

搵人send d潮文畀達哥讀得唔得
等佢可以宣揚下件事又可以戴下頭盔

舊屎呢？

改觀了

舊屎表左態仲返到大陸咩

我就唔奉陪啦 唔好意思

連笑波子同大J都企咗出嚟嘅時候，達哥係度玩緊簡體字game

導人向善??? 收皮啦

佢點都好過達狗
達狗用支那字,奶支那錢,正仆街

由佢借高登上位憎到佢宜家
但係今次真係要破例支持下佢
起碼以佢係香港youtube既地位可以宣傳反送中俾小學雞知

大j
連登仔要團結啦,槍口對外

迖哥無做錯到

勁共勁共緊呀～

雞容唱奶共歌
佢公司又拍啲奶共電影 咩建黨偉業
點敢反呀，可能支持都唔定

呢次真係駁唔到
但我肯定永離六道兄好快會入嚟同你隻揪

笑波子邊條片有講?

达哥收緊紅色資金架，點表態啊

喂，達狗去左邊啊

呢啲人放棄佢地啦 到今時今日仲係咁嘅想法

笑死

大aj不嬲都幾本土

真心愛香港既人
會盡所有力去維護

個個都話移民英美依d國家
有幾多個做到
就算做到，歧視問題永遠都係到
因為根本唔係你既家

又真係估唔到光頭佬會講

包拗頸唔奉陪

以後唔反大J了

達哥真係幫唔落

冇人識佢

唔係講笑
聽到𠵱兩句真係立即心都淡鳩埋
立即上去㩒制取消課金續期、Unfollow
我都唔奉陪啦，祝你前程美滿

不嬲冇反大J
相反達哥真係令我好失望

同問

南亞仔youtuber都叫人留意下

以前睇達哥，有啲搞事嘅人嚟提大J
我都曾經有份落力屌佢地
諗返起都覺得自己好傻
好似畀人洗咗腦咗咁

點解可以理解成想強姦，真係神推理能力

真係CLS
呢個年代個個驚得罪水喉 冇撚哂廣告
唔講真心說話

屌那星 幾撚夠疆
呢鋪我撐巨j

我個人意見係大丁雖然成日小學雞，
但條友對基本大是大非係有條底線，
當然你可以話佢條女係日本人，
隨時可以走佬想講咩都得

777 like

YouTube 界3哥屎老母呢?

今次真係大家都係對出

爆機達係唔係正常人？

笑波子邊條片有講？

垃圾不要提

不嬲達哥係比班小學雞睇架啦 講野又唔好笑 得把聲

奶共達

今次真係支持大J.
而對達哥好失望, 依家香港最須要有影響力既人出聲既時候,達哥都係扮無事發生咁

佢係好多小朋友 ge 偶像黎架

迖哥

上哂岸 都夠膽公開講
叫返聲 大j哥先
反觀達狗 同舊屎

逃犯佢冇講,係以前1177億起橋同東涌果陣時講過

撐

香港存亡之際,達哥竟然提都唔提下,對佢好失望

其實佢d片有營養過其它香港youtuber
都有淘寶開箱
不過佢之前去重慶大廈過夜 影到有人食大麻
去韓國江南入面既貧民區 全村人比政府放棄左 呢d都幾好睇

連登仔

有自己立場 肯表達出黎 先係真男人

我由sleeping dogs 開始追
以前都會屌支那
自從開始搵人仔之後
呢兩年真係變哂
又話導人向善
而家剩係掛住奶共
冇心直播不如停啦

pish

我講真 暫時唔再笑波子同大J

一個屌高鐵 一個屌逃犯條例

好撚波

屌你老母達哥肯講未呀？
喺大事大非面前仲要做縮頭烏龜真係撐唔撚落

佢地其實都搵夠冇義務咁要拍依啲片倒自己米 分分鐘仲可以拍片奶共搵更多大陸人同奶共狗嘅錢
相反鳩達搵多佢地咁多一粒聲都唔出

勇敢表達立場
真男人

可惜fan base定咗，好難變

達狗呢d真係要清算

呢鋪抵讚嘅，大是大非面前大家一定要團結

對事不對人
咁佢反對嘅話
都好嘅

✔️Rose Ma 親身支持雨革

一講就冇中資願意再科水俾佢間達魂

達

掉轉咁諗 係咪就係搵夠先夠膽出聲

由始至終都撐大J，係連登仔狂屌佢

是其是 非其非
大丁好波

唔再屌

奶共達呢期搵夠，係時候比錢大J賺

最奶共

Subscribe 返大丁先 之前對你唔住

除左达哥
馬田、Ming仔、Mira、Emi Wong肯講下就好

有個網絡乞衣叫Andy YouTube 成日標榜自己雨革企係最前乜乜乜 港難當前觀眾叫佢就逃犯條例發聲 點知個乞衣話佢d觀眾群3X 唔講好過講 學埋梁生玩語言偽術 原來係打著民主鬥士旗號乞錢 然後吃喝玩樂

已經subscribe咗笑波子同大j

依舖我就支持你啦大撚

大J 不嬲高質，是其是，非其非
只係好多盲反
之前見佢自爆電話仲有好多連登仔打去比人撚

只係想同達仔講
我知搵食好緊要，為咗保住飯碗所以你先唔敢亂咁講嘢
但今次依壇嘢，你問心真係覺得保住飯碗緊要d？
可以繼續賺錢，但背住良心，香港玩完你真係覺得冇所謂？

唔要求你6月9號出嚟啦，都幾肯定冇可能
但作為香港嘅一份子，都唔好提都唔提吓啦
真係會令好多一直支持你嘅人徹底失望

希望你會醒醒，變返以前嘅達仔

總之開得聲既都係自己友
理得佢做過咩

墓溶蚣虸除外
本身係垃圾，做乜都係垃圾

對事唔對人，呢鋪我撐你呀光頭佬

到時多唔多10歲樓下既人出黎???

又真係估你唔撚到喎

我以前真係做咗傻仔
一喺chat room 見到有人提佢哋就會屌哂老母
連登有人屌達哥我會屌返人
我真係睇錯咗達哥
你搵人仔我唔阻你啦
但我唔會再支持你
祝達哥前程錦繡

終於等到達哥收皮

"收皮啦小學雞, 達哥冇飯開你養呀"

話說呢排大丁啲片高汁左好多

我一直都睇開達哥，到而家乜都唔講真係幫唔落。
以前好憎大J呢個光頭星，睇完佢呢段片對佢改觀

5）如果你地係都要包拗頸，咁我恕不奉陪喇

垃圾大j都出聲 達哥

逃犯條例=KOL照妖鏡
係人係鬼..

時勢做英雄

佢由6分06秒講到13分23秒
好簡單咁由頭到尾講咗件事點發生
真係中小學雞都會明𠵱家單嘢，點解啲人反對聲咁大。
當中佢都用好諷刺嘅語氣去專稱偉大的特首

佢就係到玩殘體Game
我真心屌佢老母

大J實入嚟mon po打飛機
HELLO 大J

y u here

達哥賺唔到人民幣你地養佢???

完勝屎萊姆條傻閪撚屌

微臣董昭
先行造退！

點解達哥而家會咁

有個網絡乞衣喺連登玩埋語言偽術

達哥同舊屎都收皮啦

變哂喇，唉

忠實達粉「永離六道」近日發表偉論維護達哥

迖哥上次咪同你地講咗囉 恕不奉陪阿（要搵錢不了）

無論全世界有啲咩唔妥都好，宜家大敵當前、兵臨城下，請大家暫時放低私怨，槍口一致對外！先解決眼前燃眉之急，之後先繼續大家嘅私怨！OK？

收皮啦垃圾大J

特別入去畀咗個like

做得岩 比d細路了解下咩事都好

屌
而家啲小學雞去晒睇支那抖音啦
大j宣傳俾邊個睇

大J都上神枱

如果你都有70萬訂閱+夠僵講先再話人垃圾

瞓咗冇睇
達哥一致咗未

時勢唔同左

教協同教聯食屎啦

仲匿緊係佢老母個閪到

我以前都笑過大j 同笑波子d片比小學雞睇
但諗深一層，如果唔係佢地d片，d 00後根本唔知㕧個香港發生咩事

真正既導人向善就係呢d 唔係齋up

達哥七宗罪

1. 出賣 back up佬

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期你未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

我都唔記得達哥對上一次讀潮文係幾時lu

ming仔、達狗
仲有成日J催淚彈係自己前面5米爆既大阪ANDY都未出聲

又係你而家人地屌達哥唔係你呢d on9理由呀

奶共金腰帶

條撚屌叫人支持大陸

咁達哥講左逃犯條例未

冇撚有錯，
睇住班連登仔係度笑9大j d片得小學雞睇，佢地都冇撚諗過人地做緊d野係教化緊下一代

達哥真係一次又一次令人失望。 ming 仔一早歸左邊 幫大豬澳賣廣告 ，

把聲先最柒

屌佢老母閪
到咗大事大非都唔撚出嚟表態
究境邊撚個仆街呀
個個出嚟話反，到頭來見人地唔出嚟又覺冇乜嘢。
第日咪一齊仆街囉，我屌佢老母個爛臭閪

欣賞佢敢直接叫中共唔係中國

ming仔加拿大籍
佢使乜care香港 離地到仆街

晚晚追直播追咗差唔多7年
睇住佢墮落真係好傷心
多謝達哥陪咗我7年

只要佢唔奶共我養佢ok

之前有人問過 個乞衣Andy 已經玩緊語言偽術 繼續扮民主鬥士乞錢

依家佢做得岩就要讚
第時佢垃圾返咪屌

今次真係幫唔落

果個andy算鳩數啦

冇跟開
介唔介意約莫講下咩事

12:40 我想像唔到大J會講呢段,
冇錯你作為YouTuber,的確面對呢啲敏感話題，可以唔出聲，但你講呢番說話，真係令人幾欣賞大J你
今晚開返YouTube ac 訂閱大J
6:06到13:00，講成段嘢真係好清晰
但同時我都想喺度同達哥講句
屌你老母食屎啦你

達哥成日叫人去大陸玩

條撚屌幫鳩鐵賣廣告
前排學人講政治講英國脫歐香港咁大單野就潛撚左

係
所有夠膽講既都應該一讚

第一次睇哂大J嘅片
估唔到佢會叫小學雞關注呢件事

支持

上熱門啦

個乞衣Andy已經玩緊語言偽術啦

英皇屎哥呢? 出聲未

等睇男人EEEETV

推埋上youtube熱門啦

達哥出黎導人向善未

之前直播有冇人問過達哥？

對牛彈琴

好多兄弟問過都唔回應

香港第一youtuber

舊屎點會反，奶都奶唔切啦

大丁唔係龍心條女咩

嗱老老豆豆 雨革嗰排佢都有特登開台講再休咗好耐台
今次一樣大事大非如果佢龜縮我會好失望

咁咪全部一齊屌奶共囉
有乜問題

達哥之前訪問話 會忍辱負重上到位後再一鋪清袋。 可能佢宜家奶下中共先。 奶到上黨委書記之後 再一鋪清共產黨

連登近期最活躍三毛 : 冇樓慘過冇J

請問冇樓慘過冇J(會員#78791)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

冇樓慘過冇J(會員#78791)你同香港有乜撚嘢深仇大恨?

推

同以前周子瑜事件一撚樣。 當年周子瑜被迫認中國人。d 台灣記者走去問 小s ，羅志祥 點睇。 個撚個黑哂面 唔答。 走哂去奶共

欣賞

佢大嫂嗰面都係地產界，其實過咗條嘢唔多唔少都會有啲影響，不過無諗過佢會公開表態

佢好似話觀眾層係～30左右所以唔洗特別講

但正常唔係應該調返轉
～30歲啱啱成家立室先係最貼身受呢單野影響喎

其實佢啲片不嬲幾好睇
大J>Sunny>宅男俱樂部>>>屎來冇>>>>>笑波屎

肯出聲嘅youtuber都要支持

今次達叔真係要企出黎講講 起碼都有一定影響力
唔講既話真係好失望 睇左咁多年
你可以話同打機唔關事 但講時事的確係佢一直做緊既野
政事都見住佢逐漸少提

送中蘊釀左咁多個月都可以一句都唔講

真係好失望
由JTV開始支持達哥，以前真係好敢言
明嘲暗諷鬧中共同政府，停埋台支持雨革
翻版Windows , backup佬 事件, 我都企達哥個邊
自從越黎越紅之後，呢幾年完全唔講中國仼何負面野
你要搵食冇人會怪你，用簡體字打機我開頭都冇反感
但個真兄弟宣言真係膠到無論同洗腦邪教有乜分別
逃犯條例對全香港影響咁大，講都講左半年，居然可以乜都唔提，達哥！搵錢雖然好重要，但人格都要有

今次真係對達叔好撚失望
到依家都仲係隻字不提

大j打機係低質
過橋抽板係抵死
起碼啲vlog有心機拍
又肯透明化youtuber個收入
你老闆隻史萊姆
日日扮窮喊苦喊忽
達哥近幾年回曬塘啦
上埋岸接event接廣告賺到傻
咪好似toyz果啲咁囉
賺到錢咪話自己政治冷感
唔敢講大j係清泉
但好多其他人切開睇係黑色先

利申：唔係打手 冇追開youtube 得閒睇一兩條片

達粉負皮夠未

驚自己會乞少咗錢 為咗錢姐 EQ低到有人批評佢就即刻老羞成怒

一向都話大丁高質

又關心時事又屌抖音

屌你舊登契弟講人話
反而大家咁鐘意既威大達狗一句都不敢言
君子達無改錯名

達同ming 仔應該供緊樓點會亂講嘢

請珍惜達哥

點解會唔講既

真係中哂

佢靠支那水發達 點會支持

因為諗唔到點駁，只能夠負評

今次真係支持
希望多啲youtuber 可以拍條片
比中學生小學生睇又好 可以令多啲人知依加香港發生緊咩事

仲有rock哥都有係YouTube講

toyz

rock哥係第一個

大J ho ball

又一證明大j波子係高汁utuber

見到達哥依家唔講政治都算 當你想輕鬆打機 費時講政治啲咁沈重嘅野
但屌你依家成日潛移默化咁洗班兄弟腦
仲要用殘體字直播 講真佢自己私底下用我唔撚理
但你公開直播 仲要明知自己大把小學雞fans 咁同間接鼓勵佢地用有乜分別
睇到真係好撚嬲同好撚心痛
希望達哥回頭是岸
利伸：真fans 每次佢嘅活動都去足曬 影曬合照

連登好公道
做人好就讚，閪就一定更屌

respect
啲片低質還低質，大j起碼夠膽企出黎講，其他人連講都唔夠膽講多句，啲片幾好睇都只係個youtuber，大j係個負責任的公眾人物

我討厭政治！

連登係咪只有兩個position

地底泥同埋神檯

讚佢兩句就唔係神檯嘅

相反達哥

第一次讚佢

唔關達哥事?佢係邊道人?

導人向善原來係逃避政治

明辨是非
HKU中文系畢業既达哥睇黎唔會識呢個詞匯

真心愛一個地方係唔會咁易放棄咁易就走 即使係one in a million chance

不過平心而論,大J講嘅影響力大過達哥
達哥啲fans本身都反中立場多
佢出聲好少機會令啲本身無留意嘅人關注吓

但大J真係緊要啲
始終都係兒童節目主持人
而而家啲00後係最被赤化得嚴重嘅一班
啲中小學雞亦可能未留意政治同時事
咁的確係大J嘅影響力同功效大啲

不嬲都話Jason有良心過達狗

引導大J

做兒童節目從來唔係問題
正如你唔會屌譚育瑛

之前大J個格係衰
借高登上位再過橋抽板一事亦係事實
打機片低質到無倫都係事實
但而家佢拍片風格改咗,亦肯為呢啲大事發聲的確係好

而笑波子中意做Youtube界譚育瑛係佢揀嘅
有咩所謂

墮天地獄獸有無出聲？

Youtube界譚育嬰

笑波子邊條片有講？即刻幫佢刷兩下View

大j波子雖然平時拍廢片 但知道自己觀眾群多中小學生都仲拍片講政治 確實

大J>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>达哥

對大J改觀晒

的確唔一定要表態支唔支持
但連講都唔講
咁多日以嚟有唔少兄弟都喺chatroom叫達哥講下惡法相關報道
但佢視而不見
唔通逃犯條例重要程度遠遠不如佢講嘅其他娛樂有趣新聞？

佢每次講新聞好多時都未必有既定立場
講完都會問返大家點睇
甚至會話戴返頂頭盔點點點
點解又唔可以應用返落逃犯條例件事上？
其實一樣可以當平時新聞咁講返件事出嚟喎
點解要專登迴避？

咪撚玩啦 果陣達哥直頭代理埋中滋Game啦
果陣見親佢 同佢開會都覺得佢份人假撚到閪

呢條支那賤種白卡佬唔明點解咁多人睇
人地日日響支那拍片然後擺上支那上唔到既youtube同埋facebook俾班傻仔睇
人地都出左聲支持支那

又唔係貶義嘅

其實大J高登走數關連登咩事?
咁有情懷 躝番舊登啦

上神枱了

其實佢都只不過係因為要每日更新所以影片質素低姐
除此之外其實真係一個幾好嘅人

家下推動埋學生就好la

你講迴避，殘體game事件佢一樣係迴避緊，留意番佢成晚都冇講過「簡體」呢個詞語，剩係問chatroom「中文」定「英文」，當正眼前既殘體字係正體中文一樣，唔係chatroom狂洗佢根本連hud都唔會轉

唔係貶義 我純粹覺得個朵幾搞笑姐

最近無啦啦成日trending大J
禁左去睇啲片真心高質左
估唔到出埋呢條片

big j

之前屌到人袋底泥, 9up兩句岩心水既就濕晒

第一次想比個like佢

乜原來笑波子都有800k sub

好波

達哥：達叔永遠都企係百姓個邊
有啲野唔需要keep住講

佢今次抵讚wo我覺得

過多陣咪又係係連登變地底泥

睇住達哥開台剩係講女 叫佢發表下意見又俾人話批鬥
發現到達哥台真係低質左好多…
其實作為一個公眾人物發表下立場係好正常既事
亦都可以有宣傳既作用
但係叫達哥發表下意見既我地反而係小學雞既眼中係紅衛兵
作為一個由2012年已經追隨達哥既觀眾，甚至作為香港人
我感到十分痛心

其實細心D諗, 呢條片佢主要都係表示不滿警犬惡行, 入面佢都冇好直接話撐雨傘,
企係百姓果邊<<< 百姓立場可以指好多野

痴撚線 你咁樣都可以仲拗？
唔洗畫公仔畫出腸呀？

D fans仲講 ：送中都過硬架啦 叫達哥講黎做乜

唔知chat room留依個comment個位人兄真心定假膠，但睇到你咁樣講 真係覺得香港想有希望都難

分化港人呀屌你老母
達哥有自由唔表態
冇工開你養佢?

根本真係睇開達哥先會覺得佢應該表態

牙達讀中文系 梗係識d語言藝術
講咩都留一線 方便食幾家茶禮

睇username

無人話佢一定要反架
佢怕表態反對無工開未表態支持囉
如果佢表態支持根本唔怕無工開
奶共可能仲好搵
作為一個公眾人物一D社會責任都無
咁真係唔撚睇佢好過

連狗移哂去吹水台

即係邊呀？

仲有啊
唔駛下下屌人老母既
我叫達哥表達下意見姐
唔想表未唔好表
我之後都唔會再睇達哥
唔駛咁勞氣WO

達閪

而家佢真係想食哂兩家茶禮 佢知觀眾想佢反對送中，但係又驚影響佢揾人仔，咁咪索性唔提囉。不過佢又好野，D觀眾點屌佢都隻字不提，但係觀眾又繼續睇

支持大j

又係個件撐中共外交部既user投訴

當新聞講都唔講
大家明既

佢今之內唔表態
我應該以後都唔會支持達哥
雖然我一個唔睇對達哥無咩影響
但起麻我有對我既立埸有表態

邊撚個知?
我眼前淨係見到佢做左好多奶共既行為 (天貓, 用殘體), 呢D係事實

而家達哥既人唔知咩人黎，不嬲以前達哥就係鐘意講政治，我都睇左達哥好多年，俾而家D 所謂達粉屌返轉頭

今晚大J直播成千3人睇
一片而紅

睇到宜家一堆1819年FOLLOW既
再望一望自已原來12年已經睇緊達哥
估唔到過左咁耐

我應該同你差唔多而家撐達哥果D唔知係咪小學雞黎

人地要食幾家荼禮
唔可以得罪美國EA
又唔可以得罪中資
咪乜都唔講得囉

撚屌達，食屎啦你！

達狗立場變左咁多
14年講既野 而家仲有咩討論價值
689平反過64 而家就唔係仆街?

生活片係好好的，唔明其他人反乜

人會變既

估唔到有生之年可以見到兩登地底泥大丁會反cup
兩登唔屌得既達哥

表態未必上街ge總好過唔撚表態ge仆街
你表態，你d fans知你撐就可以左右到你上街的決擇

咁容易就彈番起

去左吹水台連狗好撚野

有人投訴呀

大丁啲觀眾係小學生多
你知依家啲00後幾多係支那落黎兼俾人洗晒腦
其實佢可以唔理照出開箱打機片
今次係抵讚喎

見到达哥死忠仲拎條雨傘片幫达哥講說話就覺得好笑
條片係幾時架？呢兩年佢收幾多紅色資金大家有眼見

乜投訴可以轉台架咩
同埋投乜訴

鬧達哥

本人意見不代表本人立場

用下個腦啦
今日出 6月1號都唔記得睇過啦
咁點會記得6月9號呀
我連我自己上個禮拜出左乜片都無乜印象啦

稿就寫左架啦 我6月6號-7號晚先會出

同埋我幾撚時有j？講事實出黎都叫j？
我大可以闊佬懶理唔出聲唔講啦
而家仲要比你拉出黎屌

我無講過呢句野

我原本句句子係
我觀眾群大部份係30左右 駛唔駛用黃絲去攞光環

而呢句子出現前後都係同送中完全無關

同埋果件咩樊警察 溝大陸妹架

成班00後

達哥直斥電視直播人大和施政報告毫無意義，播吓都市閒情... 煮下餸咁仲好！

00:39:33：十九大冇乜好睇，通常都即刻轉台
00:39:43：市民知道咗呢啲嘢都冇意思，跟住做又無獎
00:39:55：施政報告直頭係廢，純綷交功課，做個樣俾你哋睇，市民有意見都唔會接受咖啦
00:40:32：施政報告唔會有特別嘅嘢幫助到
00:41:09：所以聽嚟都係白聽，CUT鬼咗個節目去啦，播嚟把鬼咩？播下都市閒情仲好啦，煮下咩餸...

再節錄部份達哥精彩說話：有時都唔知呢啲名係點解... 人大呀？嗰個「大」姐係咩？變大？ 變大咗個人就叫人大？大人就知咩嚟，人大... 點樣人大法？人大個意思係咩，有冇人知？係咪人會長大咁解...不如叫人袋 (笑聲"咭咭咭"略N秒)...！

00:43:35：開始恥笑「人大」一詞

00:46:13：叫「人袋」 (然後隨即病發N秒)

往事只能回味

槍口對外

Andy哥會出片就支持
你雖然訂閱數少
但肯講出一分力就夠

講得算清晰,佢個youtube好多低年齡層睇,
比多D人知係好事, 正評

Andy哥9/6會唔會返黎？

大J上神枱了
咁敢言伍乞兒咪神枱上面嘅神枱

至少好過達哥

緊係唔會啦 為咗賺錢 已經學埋梁生玩語言偽術 吃喝玩樂

大丁！大丁！

如果真係關心社會 又使乜介意係咪連登 即使一個師奶都可以用唔同方式去關心社會啦

我愛大J

who?

見到已經上左熱門 希望多啲人睇到

真

老羞成怒

戇鳩 一句嬲到咁
睇黎佢唔岩做youtuber

Andy 你作為一個有影響力嘅人
為左同班鍵盤戰士鬥氣而放棄一個有機會救翻香港自由嘅機會 值得咩
6月9見

一開頭就講收入乜乜乜 關心社會要同錢掛鈎 大家明哂啦

又要發明星夢 但接收唔到批評

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

終於趕走呢件垃圾

等睇佢繼續扮民主鬥士標榜自己

日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

出個post話佢有講送中都話上神台
啲人真係好弱智

以為連登欠咗佢嚟個大明星

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

其實佢係邊個 真係唔識
youtuber? 定只係借連登上位嘅youtuber
del apps咪del apps
po ig限時動態好威威
成隻小學雞咁

簽咗名未呀 一個小人物都可以有佢嘅作用
反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

簽咗啦

屌，估唔到Andy咁撚仆街
借橋抽板，借啲依唔拍
咪唔好拍囉，反正你先4萬訂閱
一個大J+笑波子+Rock哥都夠做

Ming仔之前講脫歐就講到咁詳細，但點解今次香港既事就唔提

大家唔使care佢嚟個大明星啦 至少仲有Bob叔係度

大家簽咗名未呀 每個小人物都可以有佢嘅作用
反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

住日本日本有樓有老婆有錢上晒岸，有咩吾講得

驚影響自己收入

簽咗名未呀
反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

簽左
成日係度消費佢老婆
而佢自己就無樣叻
日文又廢

全盛時期 EQ低丶唔接受批評嘅Andy 可以老羞成怒幾多次

收皮啦佢，真係咁有心就唔會比人話幾句就唔拍，根本就係想借D意搵個藉口